[Switch]Pokken _ _拳討論

玩左2日 有冇人一齊討論下

而家用緊Weavile同Decidueye

好少見人用上面果隻

唔想用黑夢

其實仲會唔會出新角色

黑夢好唔好用？

我都想知得個幾隻新角
仲猶疑緊買唔買
既然佢中意出啲冷門寵（帝王拿波）我希望佢可以出巴他蝶

企鵝咁撚型都無人鍾意
出巴他蝶我會prefer 大針蜂多
大針蜂vs巨鉗螳螂